條仔同條女係機場講分手 蠢到自己整爛自己本Passport

話說今日有個同事做接機
接一班由日本飛返香港嘅機
接機果個開機門聽Purser講有個INAD（原機折返）
原因係同女朋友係去程班機鬧分手
將自己本passport整爛
搞到自己冇得入境
原機折返香港
氹低女友喺日本

計我話 係都整爛條女passport
賴低自己係日本溝㗎妹
反正條女係日本洗又係自己錢 自己洗仲痛快
返到黎仲要曬錢再整本新嘅Passport

唉

我諗佢忍左條女好耐

人地仲有條女係香港唔通話你知呀？